快樂究竟係咩嚟

點先可以快樂？

見到人痛苦

只係無咁痛苦嘅狀態

睇蕭生笑自己都笑

唔快樂既相反

快樂是陽光普照的清晨 快樂是流水美妙的音韻
快樂其實分分鐘把您等 只要您 識得點去搵

快樂是尋找天際的星辰 快樂是回憶沙灘的足印
快樂其實邊一位都有份 不管您是富或貧

快樂是離開都市的煙塵 快樂是回家往浴缸一浸
快樂是一首好歌嘴裡哼 一張晚報 一杯香檳

快樂是賢妻給我的精神 快樂是兒子親暱的一吻
快樂長伴我這一生 皆因我是快樂人

快樂係腦嘅化學反應
有d 藥食左可以好high 好開心

見到黑警林鄭政府死清光

我都想要呢啲藥

快樂就係，返工有冰偷，仲要合法
姦殺完𡃁妹，跟住屈佢自殺
順手謀殺埋佢人格，話佢精神病發
頭呃拐騙姦殺，全部唔撚有刑責

你見到我應該會好快樂

咁你不如講下你為何不快樂

改個靚膠名令自己快樂D

拍拖？

我冇既野

快樂其實好簡單

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

不斷追求快樂
就係因為不快樂

藥物可以引導你，但唔可以幫你解決問題

原來過得很快樂 只我一人未發覺

我嘅人生就係個問題
想解決左佢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》